請大家係有確實證據之前唔好再轉發昨天輕生的事件

原po在此

我們會代替妳走下去

首先對於昨天離世既人感到很惋惜
而基於尊重死者既前提下，
我地更加要搞清楚原樓主提供既相片係未真係黎自死者，而現在係未有確實證據證明呢樣野。

因為愈多義士以死相練的話，會令而加本身情緒低落既人更加灰心，情緒更不穩定，引發更大既低氣壓。

我地真係一個都不能再少，懇請大家保持頭腦清醒，比多啲時間搞清楚先轉發出去，將對大眾既傷害減到最低。

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主

請幫推

推左

謝謝